［預言］社會信用評級+逃犯條例重啟

如果在香港實行「社會信用體系」、「逃犯條例」重啟然後通過，雙管齊下，那麼香港興建第三跑後就只會剩下一片荒地，現有機場亦可以拆掉。因為外國人不會再來港旅遊，怕被送中；香港人又愛示威遊行，必然機票也買不到。這樣便一目瞭然，原來都是為了增加土地，讓信用評級好的大陸同胞坐高鐵到明日大嶼紮根安居⋯⋯

大家齊來預言

推

唔會好耐，等啲大陸人再滲透同化得勁啲就好易推

放心，沒事的

典解

真係咁就移民算啦咪煩

最怕到時你要游水先移民到

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

唔通2047回歸就2047先走咩

得移民或自殺呢兩條路

到時搭飛機要過寶安，而家啲大白象洪水橋隧道、明日大嶼就用得著

所以大家要繼續示威遊行
搞到政府癱瘓為止！

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

信用系統一出，香港聯繫匯率就係咁先
信用系統同貨幣系統，本質上其實一樣，係替代關係
一雞鳴就一雞死

溫水煮蛙，巧施服der

Push

天滅支共